袁國勇植髮成功

禿頭撚仲等乜野，及早治療+植髮
before

after

用開邊隻生髮水

當堂後生咗

幾時既事

擺明倒轉咗

第一幅先係after

身為醫生。好野梗係自用先，
光頭佬有福了

唔信佢植髮？

呢d小野啦，你睇下musk果d先勁

有無Before圖？

還有朗尼